[全民不消費]要令營業的商舖冇生意

8月5日要全民不消費，令營業的商舖完全冇收入，白付一天水電煤和人工。以加強罷工的效果，亦令商戶明白不參與罷工對佢哋完全冇得益。促使更多商戶支持往後的行動。

老細心諗，聽日大罷工大把人出街消費

罷工變shopping，衰過習近平

支持罷工商鋪，不罷工以後就

成堆人淨識嗌罷工，冇嗌過罷市同七區集會
琴日嗌五大訴求缺一不可，罷市同集會嗌到今日把聲拆左

推

Push 被冒罷市

咁多起左底係藍底既餐廳

可唔可以堅持唔好幫襯

例如 ： 紅冰

無錯，嚇怕商家，等拒向政府施壓

不如搞個每周之星，一星期集中宣傳罷一間。罷一星期之後就會變習慣！

不消費

邊間聽日開舖就以後罷買邊間

罷工罷市零消費

5/8遍地開花
不消費

全民不消費，香港冇人能獨善其身